我淨係用指甲刷牙

我刷牙淨係用指甲刮走啲牙菌膜
個感覺勁撚乾淨！
上次去牙醫睇牙話我啲牙好乾淨
明明已經成個月冇刷牙
至於口氣問題就靠嗽口水

係

我用條嘢刷牙 用精除口氣

用自己定人地嗰啲